覺唔覺得 華爾登餅店 好似一個啱啱學識講粗口嘅小學雞？

乜都加粗口
好老尷

同意，但樓主唔好分化
唔同意，樓主咪撚分化

睇佢啲post係幾尷尬

得啦得啦

中年人上網講嘢係怪怪地

夠渣狗爛？

我都想知點解咁多中年老年人facebook post啲嘢都咁kam

作為一個老闆唔係窮
成日走去食m記,垃圾不了

唔鍾意嘅，quit 囉

真係
睇到好辛苦

斯文人講粗口係咁

代溝 十足十我地十幾廿年前初初上網玩江湖咁

9號風球呀
我地休一日
大家咪過黎

起碼正正氣氣

我以為佢叫個風唔好過嚟， r 晒頭

個女都算中年人？應該80後喳？

笑下咪算

你睇黃子華啲show 就知，一講粗口就全場大笑，好似未聽過咁

詹瑞文紅係因為佢會係show 講粗口
真心覺得好on9

兩三句博君一笑好正常
華爾登兩句有一句係

下一間鬥邊間黃店，鬥太快跟唔切

Tommy都係咁 不過唔係講粗口 係句句都手足前手足後

因為一句和你抗爭姐很快樂，我抗拒佢了

粗口邊撚度係咁用？
仲話有精髓喺入面

粗口就係要精而簡
唔撚似佢咁多贅字

我覺得佢好似粗口界鄺仔
(鄺仔: 逗號 -> 佢: 粗口)
都係尷尷尬尬